周刊少年JUMP 50周年歷代漫畫家賀圖

富奸我屌你老母

條友病好未

Hunter Hunter隻字又寫得幾靚

呢套好好睇
好似話係個作者腰病

明哥差緊啲喎

荒木

村田

上面兩張同村田雄介比

作者仲未死

幾時返黎畫

荒木同鳥山好hea

衝鋒21

最離譜係明哥
唔知想畫乜 畫風都唔同哂

哈哈三兄弟

永井豪忘本

其他人都係就咁畫個人就算

河下

西野司

賀圖啫

作者無事ma...

痴線 洗唔洗咁認真

好似係頸 唔係腰

都冇草莓小褲褲

可能作者好得閒

火影世界第一

to love 超有趣

正皮係比村田同河下水希

空知呢？

呢d賀圖冇乜驚喜

最鍾意都係睇唔同漫畫家畫同一個角色

如果One有份畫會係點？

緊係靚啦寫咗幾個月㗎可能

冇魔人偵探

R撈係咁㗎啦

村田其實都係隨手畫

認真畫真係靚到癲

東城靚左好撚多

還我北大路

地位嘅分別

腰斬王要求jump唔好斬佢

富奸：畫草稿你吹咩，斬我丫笨

有無OP

蛭魔真係型到

佢先係心機擁有者
雖然鍾意村田多啲

有冇棋靈王

快啲好返啦 休咗好耐

等咗好多年都未有續作

潮吹健太郎果幅已經脱離咗少年範疇
奈幽同To Love比較

點解要腰斬

lm

想問呢度個『祝』係咪讀しゅく？

俾少少尊重得唔得啊

好似啲中二病嘅f1雞上VA堂畫嘅畫

係咪佢老婆寫？

公廁門後面果d畫

有三兄弟都無雪光
希望係我眼殘睇漏

點解阿月咁ge樣

搵左好耐先見到三兄弟

屌 畫都唔畫
我都睇女女啊

呢個先係真正腰斬王

正啊！

竟然冇阿豆

有行運超人

One Piece呢

六本木果到係咪有得任睇？

開心share

鳥山明

有份量就有資格hea畫

夢夢呢

小畑健同村田哩啲咁有份量嘅漫畫家都唔hea就知佢哋好尊重jump